[[[[突發]]]] 中共讓步!!! 皇恩浩蕩！港澳扮声明

<号外>
港澳扮声明

鉴于日前的反修订<逃犯条例>大游行人数众多，以及在这两个多月以来的反对声音及争议不断，社会各界于本港多个地区亦发起各种不合作运动，让本港的经济地位大受打击。为实现中央政府对<基本法>的承诺以及展示对「港人治港」、「高度自治」的尊重，将回应社会「五大诉求」的声音，「不可缺一」，具体措施如下:

本次游行人数多达三百万人，几乎占本港人数的一半，中央政府完全听到人民的声音。基于当中有「既然只有三百万人上街表达诉求，但亦有四百多万人没有上街游行，实为反对」的说法。同时，中国内地的社会评分制度系统及人面识别系统已经完全成熟，并早已安装于本港的智能灯柱中作试验。为免再次引起港人因立场不同而造成社会撕裂，将按人面识别系统的记录回应诉求，如市民的记录未能出现于昨天游行路线中的人面识别系统，日后不论控检，均自动进入中国司法系统处理。

我们有幸赶上了一个伟大的时代。这当中有史无前例的“一国两制”事业，有乡港的繁荣、稳定和发展，有750多万乡港同胞、的福祉和愿景。

我喜欢《晏子春秋》中的一句话：“谋度于义者必得，事因于民者必成。「民主梦一定会实现。」

国务丸港澳事务扮公室
張小明
二零一九年八月十九日

818 要創造奇蹟 就差你一個！

之前再出嘅都係得200萬
今次要靠無出既你、你、你！

屌你老母假新聞死撚開啦
ON9當有趣

[url][/url]

咩文字， 好肉酸，唔識睇

818 和理非仲唔出黎？！

襯返老套共產黨

講左咪撚做標題撚 只會令人唔想睇內文 而係想屌你

想呼籲818多啲人再出嚟
做得唔好 再做過 俾次機會丫老細

<號外>

鑒於日前的反修訂<逃犯條例>大遊行人數太多，以及在這兩個多月以來的反對聲音及爭議不斷，社會各界於本港多個地區亦發起各種不合作運動，讓本港的經濟地位大受打擊。為實現中央政府對<基本法>的承諾以及展示對「港人治港」、「高度自治」的尊重，將回應社會「五大訴求、缺一不可」的聲音，而具體措施如下:

本次遊行人數多達三百萬人，幾乎佔本港人數的一半，中央政府完全聽到人民的聲音。基於當中有「既然只有三百萬人上街表達訴求，但亦有四百多萬人沒有上街遊行，實為反對」的說法。同時，中國內地的社會評分制度系統及人面識別系統已經完全成熟，並早已安裝於本港的智能燈柱中作試驗。為免再次引起港人因立場不同而造成社會撕裂，將按人面識別系統的記錄回應訴求，如市民的記錄未能出現於昨天遊行路線中的人面識別系統，日後不論控檢，均自動進入中國司法系統處理。

我們有幸趕上了一個偉大的時代。這當中有史無前例的“一國兩制”事業，有鄉港的繁榮、穩定和發展，有750多萬鄉港同胞、的福祉和願景。

我喜歡《晏子春秋》中的一句話：“謀度於義者必得，事因於民者必成。「民主夢一定會實現。」

國務丸港澳事務扮公室
張小明
二零一九年八月十九日

對唔住
只想818多d人出黎！
誠意道歉

有創意

負評唔緊要！
只想818更多人出黎！

屌標題撚

可能係 但唔緊要
希望之前無出過黎既 今次一定要出！

樓主死全家

818 行出黎！

唔緊要！我全家都係警察！

製造謠言！

順便嚇下d藍絲 5毛